仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

聲援唔係實援 係搞屎棍 係分化中國 係打嘴炮 係趁火打劫踢兩腳

就好似我地香港人開左個口交部9UP下 比佢地自HIGH下 分化敵人

而且我地冇能力亦唔需要比太多援救佢地

兄弟們唔洗咁大反應 唔好嘈交 唔好失焦 武漢一事亦都唔代表佢地同我地係同一類人

香港人就係香港人

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

求求大家勿真心

冷靜D 已經講到好白

想講兩句就講兩句 唔鍾意就唔講
小事 都係兄弟爬山

就算有巴打 講到好大
記得 時間證明左 大中華建設民主中國 係唔可行
盟友既話係廣州都未輪到佢地
所以武漢一事本質係鳩UP分化返佢地 大家要冷靜

唯一可以做嘅係利用佢哋所發生嘅去帶出中共無變過，喚醒班離地上岸廢老廢中同等留響口腔期成日上深圳吃喝玩樂嘅戇鳩

「七黑」團結打倒白色恐怖

我冇野講

我要見律師

咁所以會唔會英國同美國都只係聲援我地？

好大機會係 所以自己香港自己救 唔好睇到人講咩就自HIGH埋一份
睇實際做左咩 話雖如此 美英依然係我地最大既朋友

香港人就係香港人！

有可能，始終國際援助多數係錦上添花多
所以人必自救然後人救之，我地要撐住

有冇得話比英美聽
想打殘中國，就要先幫香港？

FOR 真心想民主建設中國既巴打
至少等既 支那人開化同唔敵視香港 有香港人既價值觀先 唔係一切免談
趁火打劫可能唔岩你聽 但如果你想要民主就一定要自己黎先

人地鬼佬都會係咁諗香港

所以講港獨其實都算係一個比外國世界睇既姿勢囉

同意，從來都係令到大陸亂，佢驚香港既事傳到大陸我地就要將呢啲野不斷加劇

agger

推

我要見醫生

聲援都唔應該，理撚得武漢
你聲援得，一定會分散曬五大訴求！
咪撚各打五十大板
鄰國事務關我撚事！

其實點解聲援就係認自己係中國人
個邏輯喺邊度

push

兄弟唔洗咁勞氣

聲援個精粹係咩 係"聲"ONLY
而且我覺得武漢單野過多幾日必完

唔係各打五十大板 而係實實在在既對敵攻擊 7.7一定照出

呢位兄弟心水清

淨係呢啲討論已經浪費緊時間啦
對於五大訴求根本毫無用處
求大家集中討論香港事務
個4位烈士唔係因為武漢而死
入立法會班義士都唔係因為武漢出黎
二百萬人都唔係因為武漢而走出黎

岩呀!
要國際輿論!!!

咁出面好多人嘈緊MA..
武漢一事 從來可理可不理

所以更加應該冷處理
唔好理武漢 集中火力撐自己人

比我正視聽多陣先 出面有POST講連77都唔去

我要投訴你

我要睇醫生

啱，同生日講句世界和平1樣，用呢個態度去支持其他國家既野就夠。100%focus落返自己到

自己 share twitter/ig/youtube 夠哂做
唔好 spin 走自身問題先

有咩分別？ 六四嗰陣香港100萬人遊行都係聲援

緊記遠水不能救近火 香港 武漢亦然
64 果時有捐錢 黃雀行動
今次? 講下咪算

咁就唔好講聲援，你講嘅嘢唔算係聲援
咪擾亂正常討論啦，更重要嘅議題係眼前

咁唔通講到明我搞你屎棍咩,,,
比多D睇到就得 武漢問題對我地唔重要

聽關X時刻講，高鐵站秘密興建地下第5層，係用黎方便解X軍運兵黎香港，唔知真定假。

專心分化，唔需要做太多，但唔等於唔理。
果邊雖亂，對我地愈有利。

仲有，唔止武漢。以後的國際大事，香港人都要想一個方法出一份力，做一份細微影響。

最直接黎講，台灣、美國大選我地要想辦法鼓動當地的香港人甚至華人，去投對香港有利的政黨。呢D正係中國同其他國家做緊的野，若果香港真係要為以後的獨做準備，要開始安排人去涉足已D國際大事。海外華人係一班我地可以影響的群體。

up

聲援d乜？
即係香港反對起核電廠集會 而唔係追求民主呢d普世界值
世界各國會有人出黎聲援？

Up

推～～～～
不分化不割席
大家都係支持五大訴求，有人想呃埋其他口號冇咩所謂的

"Think about the generations and say that we want to make it a better place for our children, and our children's children, so that they know it's a better world for them
And think, if they can make the world a better place..."